多得支肺 有冇社交殘障嘅巴絲覺得過得舒服咗

沒有比較就沒有傷害
今年雖然都係A09 但好似冇以往咁痛

係 希望頂到去新年

支持武肺